［專訪］媽咪麵 ～ 終於刊登了！

今期《牆紙》有媽咪麵嘅訪問
唔計平時財經記者問佢意見
應該係第一次正式嘅個人訪問
希望可以俾大家有機會
用另一個角度去了解媽咪麵

多謝麵麵，加油，祝早日康復。

牆紙【第45期】妖惑

推～

大家可以去睇埋今期《牆紙》
你哋嘅支持同鼓勵
就係最珍貴嘅回報

牙麵

祝麵麵身體健康

希望麵哥大步檻過

麵麵身體健康

麵麵加油

安樂了

麵神等緊你帶領我哋㗎

深深祝福麵神

未期

麵仔

祈求皇天保佑

燈到冇左末期

望到問點睇自己個病嗰一題真係有啲心噏
雖然平時冇玩開股票 冇乜點睇財經台 但係之前已經聽過媽咪麵呢個名 衷心希望你可以大步檻過

點解麵B可以連咁正經嘅訪問都回應得咁cutecute

媽咪麵加油

永遠支持大dodo

麵神

麵麵
早日康復

支持麵麵
我係麵麵信徒

祝麵麵身體健康！加油呀

加油呀麵麵！！！！！

加油支持你

人冇事先做到世界冠軍架嘛

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

想像唔到無麵仔既財經台

麵麵加油！！！

支持麵麵

麵麵

我麵

匯豐同tsla都未死
麵麵你係塵世仲有任務

麵

大dodo燈曬全香港人

要身體健康啊

加油麵麵

麵麵加油呀

麵麵做財經kol啦

麵麵 雖然唔識你 但你好搞笑

燈走你個病

以前無信仰
而家可以好自信咁同其他人講
我信媽咪麵教

哭𠹌咗

有神要拜

G持麵麵

一個字:準!

牙麵最緊要身體健康

Pray for you

麵麵加油！！

媽咪哥加油呀！

身體健康

lm

想像唔到沒有媽咪哥嘅日子

聽日不問價掃曬佢！

麵麵麵麵麵麵

「末期腦癌」
「屋邨」

麵麵要身體健康

身體健康
生活愉快

麵麵 要好返

成班人又要祝麵麵身體健康 大步檻過
又要最後加個麵仔燈中emoji

祝身體健康

麵麵頂住

對答得好好

希望你身體健康
樂觀正面一定可以戰勝病魔
世界上咩都有可能

末期腦cancer
點解個天要咁玩人
睇到呢行即刻眼濕濕

屌

媽咪麵 >>>>>>>>>>飛天意粉

面哥你係得嘅

所有人未戰勝大戶前
麵神都唔可以走

麵麵一定無事，煲底見。

麵神可以大步躐過嘅

麵麵 要身體健康呀

麵哥

麵麵 i love you

多謝麵神 祝福香港未到最黑暗一刻（遮係最黑暗已過啦）

麵麵快啲燈走個癌佢啊！

好勵志，麵神要好返呀！

好少炒股
唔知佢吸引力係邊

留名

加油

首先會直插落谷底，然後谷底反彈爆升

睇完尾二嗰條個心都拿住拿住
麵仔你一定要加油呀，我地好多人都支持你

加油呀面面

祝面面早日康復

麵咪媽

幾抵死wo

面仔

又好笑又傷感
加油啊麵麵

麵仔快d 康復

高汁！

新手識咗麵咪媽呢個名唔太耐，原來係有重病先消失咗，希望可以痊癒啦

麵仔掙扎

面面：香港正處於動盪時期

暴力救港

麵麵身體健康
最好燈中埋香港唔樂觀啦

一毫子股票都冇買過
但都成日睇媽咪麵post笑到架架聲

唔理大dodo喺地上仲有幾多日子
衷心祝願每日過得開心快活冇痛楚

身體健康
牛定熊？

燈左 即係香港有救

麵麵講屋企人個part感同身受

同麵神一樣係屋村仔
應該得窮撚先咁有搵錢嘅決心

做專訪都不忘正職

麵神身體健康

麵麵仲想燈埋成個香港
祝好人一生平安

麵麵啊

加油呀

咸左
不過可摸耳應承我，好返唔好再燈ok?

麵麵，你一定要加油，快D燈下自己，一定要好返呀

而家先知麵麵係做地盤

麵講得啱，地盤佬好多都係賭

麵麵你要身體健康呀

牆紙加油

媽咪麵加油

推

不敗的反向之神

好事掛

掛

加油呀大dodo

佢上星期先出手救TSLA

祝福麵麵身體健康

咁高汁

早日康復

麵麵得閒做下運動， 對身體一定好
銀包又漲D ， 心情又開心D

面面

大dodo加油
仲有一眾股民等你帶領，快啲康復啦！

祝老母麵早日康復

祝大步檻過

牛定熊?

祝早日康復

原來正職係職安真漢子

無跟開，請問媽咪麫有乜病?

面面話命仔涷過水

燈到上報 勁

麵麵真係連登既開心果

身體健康呀 mm

唔好講咁多，升定跌

麵麵加油，我都係係財經台先識你

腦癌

麵麵哥要身體健康呀

麵麵要身體健康 支持你

腦岩希望好得返啦
媽咪哥記住要祝福自已身體唔健康

麵仔身體健康

最後嗰題一野燈哂全港

麵麵
哭撚咗

麵神
乜都唔緊要,最緊真係身體健康

好想同麵麵瘋狂玩燈籠

麵！麵！一！定！會！好！返！！！！！

媽咪麵話唔睇好香港

用牛牛既老母麵

希望巴打無事

麵牙

要身體健康呀

麵神頂住呀

麵麵會大步檻過

你想佢用你個間

記得唔好放多過五十萬

祝麵神身體健康

麵麵要身體健康
笑到最後！

麵神一定要健康，TSLA 重等住你put 爆

祝面面身體健康

祝麵麵身體健康，加油

大dodo

麵麵要燈到自己身體健康

我麵，加油
但唔好燈我

祝身體健康。 呢個世界係有奇蹟

媽咪麵巴圢 加油呀 希望你身體健康
早日康復

Lm

天祐我麵

麵麵身體健康 聽聞對於癌症 心情>藥物 心情要好啲啊

身體健康啊麵麵

G持

又話麵神做港燈，結果原來係地盤

快d康復

祝麵麵身體健康一定會冇事架！！

Push

麵麵你身體健康呀
最緊要最緊要 ......買咩要出聲呀.....

麵仔
頂住啊
用少啲超能力啦

雖然我冇掂股票既野 但都祝麵麵早日康復 日日心情好

Tg 版，每月更新，一齊睇吖

Thank me later

希望麵麵身體健康

祝媽咪哥身體健康，長命百歳！

麵麵雖然你之前燈死左TSLA 但我都好唔捨得你
要撐住！！！！！！

BTW麵麵話香港未來不樂觀

早排麵麵既post 成班撚樣衝入去叫麵麵快D死
真係痴撚線

麵麵燈走個未期

大DODO

祝身體健康！

dodo

面哥

幾時再搞見面會

祝麵麵早日康復

財經台你擺喺時事台把撚咩

加油!!!!

身體健康早日康復

唔好意思

因為《牆紙》一向出喺時事台
定係你想提醒我喺嗰邊要出多次？

麵咪媽喺財經台出post 成日上熱門都被人屌掛住炒股唔理香港時事，阻住正經post 。

真係腦癌

麵麵希望你大步欖過

麵哥加油

依樣應該係連登演算法嘅問題
上唔上到熱門
唔係一個人可以控制到

如果好多人都覺得阻住晒
可以反映俾admin知修改

Btw假如港共係受到mm祝福
我哋就唔使一路捱打啦⋯⋯

麵仔
我只想你身體健康

我要用騰指5000點換你長命百歲

阿豬陣狗都刊登

咁都有得屌

老母麵大步㰖過身體健康

牛定熊

麵麵加油💪

面面加油

麵麵快啲好返

其實佢憑咩咁紅？

just a kid

麵神要加油

祝身體健康
大步擸過

麵麵要加油

幫dodo燈走個腦癌

麵仔 要身體健康

麵神雖然你燈到我隻TSLA ，但我都希望你健康平安

雖然冇睇開財經台，但都知麵哥好受歡迎，衷心希望麵哥可以戰勝病魔!

麵麵希望你嘅燈力可以過到呢關，要健康！

麵媽 要身體健康呀 支持你

媽咪哥肯定係財經台第一人

麵麵加油
雖然冇買過股 但真係成日都聽到你個大名
每次入親你啲post都會係咁笑
你真係好風趣幽默架
要加油 戰勝病魔

未期
末期

麵仔加油

希望麵仔戰勝病魔

加油面神

麵好勁

麵仔麵仔我支持你

麵麵加油吖

大dodo放心，熊軍已經連續攻破匪軍重要關口，熊軍將會戰勝歸來

真正本土宗教

麵麵係麵麵教教主~

支持

補佑麵麵

其實我未睇留言以為佢講笑派下膠

Wow

佢都有幫你救佢

講漏左救埋我

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

麵麵你唔會有事既, 方心

麵麵!

容易得出精準的預測

麵神大步欖過

麵麵中秋快樂身體健康

we love you!!!

麵神一定大步㩜過

牆紙邊到買？